<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Games &#8211; ViralMuffin</title>
	<atom:link href="http://viralmuffin.com/category/games/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://viralmuffin.com/</link>
	<description>Discover the World</description>
	<lastBuildDate>Thu, 03 Aug 2017 01:48:23 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8.1</generator>
	<item>
		<title>Pacman &#8211; Spielen Sie kostenlose Online Pacman Spiel und Frau Pacman (Pac Man)</title>
		<link>http://viralmuffin.com/spielen-sie-kostenlose-online-pacman/</link>
		<pubDate>Wed, 02 Aug 2017 19:18:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Yappo]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Games]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://viralmuffin.com/?p=68</guid>
		<description><![CDATA[<p>&#46;&#46;&#46;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://viralmuffin.com/spielen-sie-kostenlose-online-pacman/">Pacman &#8211; Spielen Sie kostenlose Online Pacman Spiel und Frau Pacman (Pac Man)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://viralmuffin.com/">ViralMuffin</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a href="http://viralmuffin.com/play-pacman"> <img class="aligncenter" src="http://www.pngmart.com/files/3/Play-Now-Button-PNG-Free-Download.png" alt="Pacman" width="634" height="170" /> </a></p>
<h3></h3>
<h3 style="text-align: center;">Pacman Gameplay</h3>
<p>Das Ziel des Spiels ist es, die Geister zu vermeiden und so viele gelbe Punkte wie möglich zu essen, um auf die nächste Stufe zu kommen! Dieses pacman Spiel bietet auch Highscores! Sehen Sie, wie Ihre pacman Fähigkeiten vergleichen und wenn Sie mit den Besten der Besten konkurrieren können!</p>
<h3 style="text-align: center;">Pacman Hintergrund</h3>
<p>Pacman, war die Ikone der 1980er-Pop-Kultur und ein Grundnahrungsmittel in jedem Arcade-Spielzimmer. Seit seiner Geburt wuchs Pacman zu einer der beliebtesten Spielfiguren aller Zeiten. Die Ikone der achtziger Jahre Popkultur, wurde zu einer der beliebtesten Spielfiguren aller Zeiten. Die Basis des Spiels ist so einfach und doch genial. Kleiner gelber Pacman schlägt sich um den Vorstand, der Pellets sammelt, während er gleichzeitig weg von den Geistern bleibt.</p>
<p>Das Pacman-Spiel wurde von Namco erstellt und lizenziert für den Vertrieb in den USA von Midway im Oktober 1980. Pacman ist sicher einer der Klassiker und definitiv einer der Ikonen der Popkultur ala die gerne von anderen beliebten Spielen wie Mario, Tetris und Frogger Zu diesem heutigen Tag ist Pacman immer noch stark mit Bekleidungswaren, Videospielen und Arcade-Maschinen immer noch auf der ganzen Welt!</p>
<p>Ersetzen Sie die klassischen Arcade-Spiele, können Sie jetzt genießen pacman online. Sie können pacman aus dem Komfort Ihres eigenen Hauses dank der Internet und mobilen Geräten spielen. Achten Sie darauf, immer pacman online hier zu spielen! Jubel und Spaß haben, sich an diesen Pellets und Geistern zu verjagen!</p>
<p>Pac-Man (Japanisch: パ ッ ク マ ン Hepburn: Pakkuman), stilisiert als PAC-MAN, ist ein Arcade-Spiel, das von Namco entwickelt und erstmals im Mai 1980 in Japan veröffentlicht wurde. Es wurde vom japanischen Videospiel-Designer Toru Iwatani erstellt. Es ist lizenziert für den Vertrieb in den Vereinigten Staaten von Midway Games und veröffentlicht im Oktober 1980. Pac-Man ist einer der Klassiker des Mediums und eine Ikone der 1980er Jahre populäre Kultur. Pac-Man, die Spiel-und-Fortsetzung, Pac-Man und Pac-Man, Ten Buckner und Garcia Hit Single &#8220;Pac-Man Fever&#8221;. Pac-Man war in den 1980er und 1990er Jahren beliebt und wird noch in den 2010er Jahren gespielt.</p>
<p>Als Pac-Man veröffentlicht wurde, waren die beliebtesten Arcade-Videospiele Space Shooters, insbesondere Space Invaders und Asteroiden. Die sichtbarste Minderheit waren Sportspiele. Pac-Man gelang es, ein neues Genre zu schaffen. Pac-Man ist oft mit einem Wahrzeichen im Videospiel gutgeschrieben. Es ist auch eines der höchstwertigen Videospiele aller Zeiten, haben in den 90er Jahren mehr als 2,5 Milliarden Dollar in Quartalen produziert.\</p>
<p>Der Charakter ist in mehr als 30 offiziell lizenzierten Spiel-Spin-offs, sowie in zahlreichen unautorisierten Klonen und Bootlegs erschienen. Nach dem Davie-Brown Index hat Pac-Man das höchste Markenbewusstsein für jeden Videospiel Charakter unter den amerikanischen Verbrauchern, von 94 Prozent von ihnen erkannt. Pac-Man ist eines der am längsten laufenden Videospiel-Franchise aus dem goldenen Zeitalter der Video-Arcade-Spiele. Es ist Teil der Sammlung der Smithsonian Institution in Washington, DC und New York Museum of Modern Art.</p>
<p>Der Spieler kontrolliert Pac-Man durch ein Labyrinth aus verschiedenen Punkten, bekannt als Pac-Dots, sowie vier mehrfarbige Geister: Blinky, Pinky, Inky und Clyde. Das Ziel des Spiels ist es, alle Pac-Dots in einer Bühne zu verbrauchen, um zum nächsten zu gehen. Zwischen einigen Stufen spielt eine von drei Pausen-Animationen. [23] Die vier Geister durchstreifen das Labyrinth und versuchen, Pac-Man zu fangen. Wenn irgendwelche der Geister Pac-Man berühren, verliert er ein Leben; Wenn alle Leben verloren gegangen sind, endet das Spiel. Pac-Man erhält ein einziges Bonusleben bei 10.000 Punkten standardmäßig &#8211; DIP-Schalter innerhalb der Maschine können die benötigten Punkte auf 15.000 oder 20.000 ändern oder das Bonusleben insgesamt deaktivieren. Die Anzahl der Leben kann auf 1 Leben oder bis zu fünf Leben maximal eingestellt werden. Highscore darf 999.990 Punkte nicht überschreiten; Spieler können diese Punktzahl überschreiten, aber das Spiel hält die letzten 6 Ziffern.</p>
<p>In der Nähe der Ecken des Labyrinths sind vier größere, blinkende Punkte, die als Power Pellets bekannt sind, die Pac-Man mit der vorübergehenden Fähigkeit versorgen, die Geister zu verbrauchen und Bonuspunkte zu verdienen. Die Feinde werden tiefblau, umgekehrt und bewegen sich in der Regel langsamer. Wenn ein Feind gegessen wird, bleiben seine Augen und kehren in die Mittelkiste zurück, wo er in seiner normalen Farbe regeneriert wird. Blaue Feinde blitzen weiß, um zu signalisieren, dass sie im Begriff sind, wieder gefährlich zu werden, und die Zeitdauer, für die die Feinde anfällig bleiben, variiert von einer Stufe zur nächsten, die im Allgemeinen immer kürzer wird, wenn das Spiel fortschreitet. In späteren Stadien gehen die Feinde direkt zu blinken, umgehen blau, was bedeutet, dass sie nur für eine kurze Zeit gegessen werden können, obwohl sie immer noch die Richtung umkehren, wenn ein Power Pellet gegessen wird; Beginnend in Stufe 19 werden die Geister nicht essbar (d.h. sie ändern nicht die Farbe und machen immer noch Pac-Man ein Leben auf Kontakt), aber sie immer noch Richtung umkehren. Es gibt auch Früchte, die sich direkt unterhalb der Mittelschachtel befinden, die zweimal pro Level erscheinen; Es wird zu Bonuspunkten (100-5.000) kommen.</p>
<p style="text-align: center;"><a href="https://de.wikipedia.org/wiki/Pac-Man">Mehr Info.</a></p>
<p><a href="http://viralmuffin.com/play-pacman"><img class="aligncenter" src="http://www.pngmart.com/files/3/Play-Now-Button-PNG-Free-Download.png" alt="Pacman" width="634" height="170" /></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://viralmuffin.com/spielen-sie-kostenlose-online-pacman/">Pacman &#8211; Spielen Sie kostenlose Online Pacman Spiel und Frau Pacman (Pac Man)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://viralmuffin.com/">ViralMuffin</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
