<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Travel &#8211; ViralMuffin</title>
	<atom:link href="http://viralmuffin.com/category/travel/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://viralmuffin.com/</link>
	<description>Discover the World</description>
	<lastBuildDate>Fri, 18 Aug 2017 11:20:46 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8.1</generator>

<image>
	<url>http://viralmuffin.com/wp-content/uploads/2017/08/cropped-kawaii_muffin_by_elekmario-d5ul3eh-1-150x150.jpg</url>
	<title>Travel &#8211; ViralMuffin</title>
	<link>http://viralmuffin.com/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Win een reis naar De Maldiven voor jezelf en je gezin!</title>
		<link>http://viralmuffin.com/win-een-reis-naar-de-maldiven-voor-jezelf-en-je-gezin/</link>
		<pubDate>Thu, 03 Aug 2017 03:28:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Yappo]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[All]]></category>
		<category><![CDATA[Travel]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://viralmuffin.com/?p=95</guid>
		<description><![CDATA[<p>&#46;&#46;&#46;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://viralmuffin.com/win-een-reis-naar-de-maldiven-voor-jezelf-en-je-gezin/">Win een reis naar De Maldiven voor jezelf en je gezin!</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://viralmuffin.com/">ViralMuffin</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<h1 style="text-align: center;"><a href="http://movfe.com/srv.html?id=350777&amp;pub=779619">Ga nu binnen!</a></h1>
<h3>Waarom ga naar de Maldiven</h3>
<p>Beeld het: Een prive-villa staat over kristalblauw water; Dagen eindigen met oranje zonsondergangen die je hongerig maken voor lokale citrusvruchten; Gastronomische roomservice en een masseuse zijn op gesprek om onnodige uitstapjes te voorkomen op uw veranda; En het enige dat je wilt verlaten is het adembenemende koraalrif en onderwaterbeesten die een scuba-sessie vragen voor een goede introductie. Dit zijn de Maldiven.</p>
<p>Als u dat cliché Caribisch strandverblijf (de Bahama&#8217;s) of dat trendy Zuid-Pacifische retraite wilt (zie Bora Bora) niet wilt, moet u naar de Maldiven wagen. Het bereiken van en verblijf in dit tropische paradijs vereist geduld (d.w.z. geen directe vluchten vanuit de staten) en overvloedig geld. Gelegen tussen de Arabische en Laccadive zee, ongeveer 500 mijl ten zuidwesten van Sri Lanka, zijn de Maldiven ongeveer zo geïsoleerd als u kunt krijgen (of zou dat toch wel willen). En terwijl de regering en de economie van het land onlangs in vloed is geweest, is de sublieme aard van dit paradijs constant gebleven in de dromen van reizigers.</p>
<h3>Hoe geld te sparen in de Maldiven</h3>
<p>Kies vluchten Wisely Airfare van de Staten is ongelooflijk duur en een van de belangrijkste redenen waarom de Maldiven geen Amerikaanse toeristische hotspot zijn geworden. Als u hier een vakantie kunt koppelen met een in het Midden-Oosten of Europa (waar u directe vluchten kunt krijgen), dan is de kosten minder belachelijk.<br />
Kies Accommodaties Zorgvuldig &#8220;Budget&#8221; accommodaties bestaan ​​niet hier; Zelfs de low-end hotels zijn overvloedig en adverteren stevige prijskaartjes. Zo vermijd de duurste eigenschappen, omdat eten, drinken en excursies er ook een arm en been kosten.<br />
Overweeg all-inclusive pakketten Tarieven die airfare, hotelverblijf en maaltijden omvatten, kunnen uw gemakkelijkste en goedkoopste weddenschap zijn.</p>
<h3>Cultuur &amp; Douane</h3>
<p>De Maldiven is sinds de 12e eeuw een islamitische natie geweest. Met dit rijke erfgoed vind je religieuze tradities in de cultuur gevestigd. Moskeeën dot de hoofdstad van mannetje &#8216;, en je ziet een aantal mannen en vrouwen gekleed in zeer conservatieve kleding. Mocht u een moskee willen bezoeken, dan moet u daarover ook aantrekken; Houd er echter rekening mee dat sommige moskeeën voor niet-moslims gesloten zijn. U zult ook merken dat mensen gedurende bepaalde dagen in het openbaar bidden. Wees gerespecteerd door je stem te verlagen en niet te lopen voor degenen die bidden. De meeste van deze zichtbare culturele en religieuze tradities zijn uit de resorts getrokken. Echter, vooral tijdens Ramadan, verwacht u dat er een aantal islamitische gewoontes worden getroffen, zoals lokale restaurants die de dag sluiten wanneer de bevolking zal vasten.</p>
<p>Met 99 eilanden uit de eilanden vertrouwt de Maldiven op toerisme als dominante industrie die een groot deel van de arbeidskrachten trekt. De andere grote industrie is vissen, en deze eilandnatie exporteert zijn zeevangsten naar landen over de hele wereld. De Maldivische munt is de rufiyaa (MVR). De wisselkoers verhuist ongeveer $ 1 USD voor 15 MVR.</p>
<h3>Wat te eten</h3>
<p>De overvloedige avondeten die u bij hotels kunt proeven, zijn niets zoals die van lokale maaltijden. Wanneer u in Male &#8216;bent, probeer het dineren in een lokaal eetgelegenheid om alleen de keuken te proeven als u een stevige maag heeft. Sommige reizigers rapporteren ziekte na het consumeren van lokaal eten omdat ze hun spijsverteringskanalen niet genoeg tijd hebben om zich aan te passen aan de keuken. U vindt dat vis en rijst twee stapelgerechten van het Maldivische dieet zijn.</p>
<h3>Rond de Maldiven</h3>
<p>De beste manier om rond de Maldiven te komen is om te wandelen. De hoofdstad van Male &#8216;is slechts een vierkante kilometer, en ook welk resort je ook kiest, is ook mogelijk. Eilandhopping op je eigen vrije tijd is echt geen optie omdat het netwerk van de veerboot (of &#8220;dhoni&#8221;) niet erg uitgebreid is. Dat gezegd hebbende, als je met jacht reist, kun je deze wateren navigeren. Zodra u aankomt op Ibrahim Nasir Male International Airport (MLE) op het eiland Hulhule, wordt u waarschijnlijk begeleid door een vertegenwoordiger van uw resort naar het eiland waar u verblijft. U moet een veerboot, een taxi, een speedboot of een combinatie van de drie nemen om uw eindbestemming te bereiken. Deze laatste jaunt is soms inbegrepen in de kosten van uw hotelverblijf.</p>
<p><img class="aligncenter" src="http://travel.usnews.com/images/destinations/280/gettyimages-520025941.jpg" alt="Win een reis naar De Maldiven voor jezelf en je gezin" width="577" height="385" /></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://viralmuffin.com/win-een-reis-naar-de-maldiven-voor-jezelf-en-je-gezin/">Win een reis naar De Maldiven voor jezelf en je gezin!</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://viralmuffin.com/">ViralMuffin</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
